葵芳罕有盤豐寓222呎起

一手樓市旺場，已有多年未見新盤推出的葵芳區，亦有項目即將登場。由添宙公司發展、豐資源策劃及銷售的葵芳興芳路178號項目，昨天正式命名為「豐寓」，主打開放式及一房細單位，最快月內開價；至於新地(016)錦田北“PARK YOHO Gevova”持續熱銷，發展商再加推69伙應市。
豐資源由南豐創辦人陳廷驊之女兒陳慧慧持有，負責豐寓的策劃與銷售。豐資源營運董事周世雄透露，豐寓正待批預售，希望本月內開價，項目為單幢式設計，預計明年11月落成，提供136伙，由開放式至兩房間隔，面積222呎至398呎；其中開放式與一房戶佔逾八成。
周世雄表示，區內近10年無新供應，項目交通便利，生活設施齊全，相信會吸引上車客及分支家庭，至於售價會參考區內二手及新盤成交。至於近日市區同類細盤銷情一般，周世雄表示不擔心，因市場需求仍強勁，加上項目位置佳，區內供應亦少，對銷情有信心。

原來隔離幾座舊樓都賣緊14000/呎

係咪係勁多痴線佬既M記隔黎果度

Yes

新可貴2成，17000

發展商話跟市價

垃圾樓，送都唔要

398尺屌得過
間到2房

而家d新盤，衰過劏房

而家啲實尺計埋lift公共空間

398本身係兩房 應該要600萬+

堅有興趣 勁方便😳

近地鐵同巴士總站 樓下一應俱全 連郵局都有

新嘅市價一定貴過舊樓

最緊要有葵廣

買得起至得架

樓下係街市，一落樓就同阿婆爭路行
老鼠甴曱爬撚曬上嚟，住十幾樓都無用
樓下巴士站，死氣車聲上曬嚟窗都唔使開

好處係交通方便囉，去葵廣滿足曬你生活所需
左邊體育館右邊運動場

的確係好方便,樓下好多巴士,小巴會行過,係葵興葵芳地鐵站中間,附近有體育館運動場足球場,葵廣同新都會
不過樓下好多車,空氣十分差,而且附近好多賣餸檔口同餐廳,隔離又有街市,又多人,環境衛生問題應該好嚴重

我覺得喺正街市樓上係最大問題

起碼15000呎

隔離果d 賣緊14000

有地鐵 附近有得買餸 近大型商場
有足球場 體育館 運動場 真係無得輸

前後左右中小學 應該好多人搶

萬六都衝

試過打通宵機落去食早餐
痴撚線個阿叔同幾個mk無啦啦嘈起上黎
差啲打架

呢個po好多aa